文員被指用雪糕筒襲警 警長同意被告上衣破爛身有傷 否認全由警造成

2019 年 11 月 11 日，有網民號召到中環「和你lunch」示威，一名文員被指用雪糕筒擲向警長，遭控一項襲警罪，今（20日）在東區裁判法院受審。聲稱被襲的警員多次表示「無留意」有沒有人用警棍打被告，又稱若被告無反抗，但有同僚不斷毆打被告，他會制止。不過，他承認被告被捕後，上衣破爛，身上有紅痕及擦傷傷痕，但不同意被告身上的傷全由警察造成。辯方質疑警長不盡不實，指他「搞錯人」，將被告當成犯案者。

警長蔡華麟指出，被告用橙色雪糕筒擲向他但不成功，被告逃走，並用手推開兩名警員及路人，他追截，視線從未離開過被告。

辯方質問蔡有沒有人用警棍打被告，蔡強調「無留意」，但他承認被告上警車時，衣服破爛，「肩頭位跌到去腰」

只係有99%係由警做成？

借個位推一推post
【緊急行動post】 如果話每日只需要$5就幫到手足，你願唔願意？

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團